講個笑話比大家聽

曼聯

下次唔好咁7搶閘

49000 ：今年要拎歐聯冠軍

呢個巴打心水清